{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69576&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성언덕위작은성펜션"
    },
    "text": "こんにちは!当店は江原道横城郡屯内面に位置するペンションで、恋人、友達、家族と一緒に楽しい思い出を作ることができる客室を提供しています。 当ペンションは常に清潔とお客様への親切を最優先に考え、松と白樺に囲まれて自然の空気を吸うことができる幸せな場所です。 ペンション周辺にはウェリーヒーリーパーク、平昌ボタニックガーデン、国立青台山自然休養林など様々な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。 そして防疫措置や手指消毒剤の具備などのお知らせを遵守していますので、安心して休息をお楽しみいただけます。 ペンションの住所は江原道横城郡屯内面高原路486-6です。 入室は午後5時から可能で、退室は午後10時までです。 当ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。 駐車は可能で、必要でしたらペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 客室はジャスミンとオーロラに分かれており、ジェットスパが完備されており、休息を楽しむのに適しています。 また、屋外プールとフットサル場が利用でき、バーベキュー施設もあります。 客室の利用人数の超過はできませんので、ご注意の上、肉類、天ぷら類、魚類などの調理及びペットの出入りはできません。 未成年者は必ず保護者同伴なしではペンションをご利用できず、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。 オンシーズンには料金が変動し、プールの営業時間も変更される場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは江原道横城郡屯内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはウェリーヒーリーパーク、平昌ボタニックガーデン、国立青台山自然休養林など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要でしたらペンションの送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はジャスミンとオーロラに分かれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プール、フットサル場、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室の利用人数の超過はできませんので、ご注意の上、肉類、天ぷら類、魚類などの調理及びペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴なしではペンションをご利用できず、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動し、プールの営業時間も変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 467
    }
}